雲迪克愛入球😛

勁到

屌奶星 渣古竟然同雲迪克一樣入兩球

好撚勁